有冇巴打

可以教我gel頭

你咁多頭油臉油，唔洗落gel都得㗎喇~

我絲打 可以教你jer頭